英國調查：台灣人無知程度全球第3

在一堆行車記錄器新聞、正妹自拍、藝人戀情的新聞炒作下，台灣人若要即時了解國際間重大議題、國內重大議題，甚至與自身相關的生活大小事，似乎多花上一些功夫。總部在法國巴黎的市調公司「易普索莫里」，其英國分公司近來發布一項針對40個國家所作的「無知指數」民調，台灣與中國名列「無知國家」全球第3名、第2名，第1名則是印度。

英國「易普索莫里」在今年9到11月，針對40個國家27250名16到64歲的受訪者的受訪者，進行一項「無知指數」的調查，提問問題包含國家人口數與未來人口數、誰當選美國總統、自己國家的醫療保健支出相關、房屋所有權、該國的穆斯林人口佔比、同性婚姻…等。

依據調查結果，印度是「無知國家」冠軍，中國與台灣則分列「無知國家」全球第2名、第3名。南非與美國則是全球第4與第5「無知國家」，排名第6 ～第10的國家是巴西、泰國、新加坡、土耳其、印尼。

另外，瑞典、挪威、義大利、德國、澳洲、馬來西亞、捷克、韓國、英國、荷蘭則排在「無知國家」第31～40名，換言之，易普索莫里認為人民腦袋最有料的國家前5名，是荷蘭、英國、南韓、捷克、馬來西亞。

香港比港女拉高哂D分

香港只係好過菲律賓

英國研究+台灣報導

又loop

英國研究
再睇咗下英國個排名
得啖笑

中國第二

香港同台灣當國家

美國第5

英國研究

啲問題咁撚難點答

利申無知

我估係根據地方問不同既問題

原來唔係 當我冇講過

世界四大不可信

英國人有幾咁勁？

韓國第三

國家

你唔好問原子彈點整?

有玩fight list都應該識唔少呢d問題既答案

繁體支那。中文content farm起源地就係呆灣，之前佢地新聞標題好興用「XXX的做法竟然是因為...」、「震驚！原來女士這樣會XXX」之類寫法

英國調查 中國製造 台灣報導 南韓起源 北韓宣布 美國情報

外國嗰堆anti vaxxer同flat earther點計

白鬼多無知同呆灣人無知冇衝突

居然唔係taiwan number 1

香港人竟知回教徒數量？

有乜可能無北韓

我記得係估自身國家內既回教徒所佔比率
然後基本上所有國家都估多左

然後仲有條係估2050年既身國家內回教徒所佔比率
有d 2%既國家d人估會變到10%

跟本堆問題設計就on99

同一樣野，好似穆斯林人口，去到香港跟本完全wfc

我真係唔信一個正常問卷坡仔會咁低分

回帶次數就黎多到可以當潮文

如果有去過台灣d討論區你一定唔會咁諗

中國製造
台灣報道
南韓起源
英國研究

睇標題已經笑撚咗出聲

坡仔淨係讀書叻姐
唔代表識得多野

香港係咩？

香港民主

香港人

香港咁多無腦港女同on9 mk, 居然冇頭5

英國研究都攞黎打飛機
Btw 台狗冇腦唔撚係新聞啦下話

又回帶 老實講份test對亞洲國家根本離地

自己做都未必識 唔好笑人

Country: Hong Kong

標題引哂啲5毛入黎

舊中國製造

2016 年 12 月嘅新聞 2017 年 10 月先報 唔怪得咁無知

香港唔系國家

大陸咩都block晒就算啦
台灣資訊流通都有第三

英國排名，笑言不語

TaiWan No.1

old

馬拉

果然係難兄難弟

知唔知除左 windows 同 mac 仲有咩 os 可以用 ?
香港人：咩係 os ?

無知

英國人唔係好台灣好多
利申喺英國讀過書

lm

中國同印度文盲率都仲好高
而台灣大學入學率有九成以上

台灣大學
香港讀完IVE都勁撚過佢地

坡仔高分低能

以前玩online game台服
同啲台灣人講我係香港人
佢地問我香港係咪會落雪

台狗真係好撚on9

NUS 排名高過HKU

其實唔出奇 佢地好少播國際新聞

點都好過中國啦，中國有牆

台灣 國家

認同
尢其台狗寫d旅遊blog，垃圾都話好食